今日 tsm, tsla ，se撈底，4月至少賺 20%

樓主今日掃貨

GME呢

想散貨都唔係咁下話ching

今日我先入貨 wo

圖

樓主日日抄底 無限子彈

點解要撈咁多隻？

撈一股都叫撈

連登仔淨係玩倍升股咋 之前又輸咗咁多
20%點睇得上眼

入貨入到無曬錢，唯有孖爆佢

20%太低，20倍就話考慮下